係股票市場扑中個冧把就發達既機會有幾多？

舊錢要有幾大？

同六合彩一樣

升幾倍都難啦 要博真係訓身期權都係有機 50倍都可以

0.01變0.5